試當真真係共產黨最高招既一步棋

比佢地揾到豪修賢呢三個高人出馬
首先就利用連登仔跟大流玩膠玩meme做鸚鵡既心態
類似印狗、Lm、木耳班on9 fans咁
日日係度
基佬觀塘
冇Gif? 有gif 10/10
仙貝？冇仙貝圖？

推出唔叫、搭膊頭、冇人講等片
利用meme文化做soft promo
再話所有po都係自己開既呢招
用班連登復讀機做屏障
瓦解一切對佢地既指控

我估試當真再過多半年好快就玩殘黃圈
到時大家一齊搭返港鐵 用Yuu J袁澧林 用joox聽dear jane 再睇試當真啲高汁片算啦

豪哥又出po？

批鬥師

冇gif？0/10

仙貝？

開po又唔叫HAHAHA

豪哥分身冇人講？

毛記星期三檔案 呢類型反而無咩hit rate

之前講gphone果集睇到好sad

兒登復讀機係咁上下質素

鮑姐好正？

豪哥又有新分身？

豪仔講梗係得啦 豪仔梗係唔委屈啦

你up乜9？？？？

hi豪哥

真
但有冇諗過佢地特登用呢個Channel令你意識到呢個現象
佢已經預判到你既預判
結論：試當真又贏

咪反娛台手足啦

用左deliveroo未？

我一早已經反緊印家軍班鸚鵡粉絲

我豪仔黎

#XXX係X學X

爆料又唔叫？

且前1512
睇嚟大家都有得救

豪哥 : 越亂越好 越多人反越好

想問依家拍外景一定要帶口罩？ tvb都要

我豪哥答你 : 係呀

人性問題
始終生活上要keep住接收負面資訊唔係咁易，好易會抑鬱
睇膠片膠post扮下假膠都係放鬆方式
大家都搵緊個平衡點

抗爭咁辛苦 一齊搭返港鐵 食deliveroo 再上連登做復讀機宣揚劣質文化算啦

推

啲覆讀機真係好撚煩

樓主都係開返kpop性癮post算啦

覆讀師

K撲師

原來試當真咁撚勁, 已經變左共產黨, 咁豪修賢咪黨員?

放負 又係共狗笑為
搞笑 又係共狗所為
點樣先唔係共狗？

利申：共

豪哥入黨唔叫？

講真，好心佢地淨係整用電影片段配音惡搞算啦，出乜鬼樣

除咗仙貝同gif仲有早啲嘅耆齡王鮑姐同鳩硬sir你點影的

話係自己開po真係高招

等班錄音機覆豪哥開post就完美無視啲批評野

😅😅
以為上緊cctoy

兒登鸚鵡摧毁討論風氣

你地無咩反叛既本質 就唔好學人搞革命，
sorry 係抗爭呀可

豪哥出po搗亂唔叫？

幫推

抗條撚繼續做港豬無腦玩腦覆讀機 食deliveroo 再睇豪哥撚到連登仔一棟棟算啦

5559

同意，追蹤x 熱門真顯得兒登好兒登
養埋成班兒登kol
然後搶住入去reply
每日熱門悶撚到
一係得d 推拉抗爭post
一係得d x 家軍

3個入面BLOCK 鳩咗2個, D POST 戇鳩得濟

BTW, 抗爭根本同連登無哂關係, 大部份連登仔好容易被帶風
抗爭?WFC?

等樓豬開channel 光復youtube界

零討論風氣仲叫討論區？
嗰幾條精神病院院長但係要自己班fans去fb ig算啦

佢地個台邊忽膠，咪又係抽政治水根本最陰毒就係呢啲台，表面上就嬉笑怒罵，實際上就玩潛移默化

黨鐵 deliveroo angela dearjane 鐘培生
幾件藍底仲死撐

打手勁多喎而個channel

啲片好煩又唔好笑

韓國藝能界係全世界最反中既藝能界
我敢保證
日本有大量支人 holloywood自己知咩事 香港本土都係自己知咩事

仲有乜岩睇？

真黃sunny同大J 連登影都冇

9295
原來連登真係分裂得咁犀利

大J捧起左一排就扮大佬周圍咬，其實佢都唔係咩好人，拍返飲飲食食最啱佢不過佢堅黃，勇到仆街

究竟周圍都係locker
定周圍都係豪哥哥呢

之前有又係咁笑人條女

投票時間：Foodpanda vs Deliveroo

啱

黑店Deliveroo報狗拉自己員工

「國安法通過後大家唔想做,唔敢做都好合理。但係與其集中有咩唔可以做,
倒不如諗下有咩可以做。」

咩係仙貝 真心想知

觀塘

呢個真 一堆bot喺堆垃圾度一式一樣咁回post

反印粉師

精神病院既link

【孤獨的美食家畜】是頹午 大阪豬肉奄列+炸雞碟頭飯

喊豬師

即係咩

豪哥 夠啦

我都唔撚知

冇仙貝？ 0/10

真心咩

佢地都無表過態
一直只係諷刺

總之唔講save12/行動po/黃色食屎圈
全部都係鬼收咗共產黨錢

有興趣自己去追po
不過我對精神病院冇乜興趣

我係佢地就笑撚死 開個channel拍下片可以俾你無限FF
以後有咩事發生引起注意就話spin風向
都弱智 咁都可以陰謀論

十年 幻愛 杜汶澤等等

全部都係共產黨嘅棋

有陰謀又唔叫？

觀塘?

啲片訓唔著睇一流

兒登係咁
樓主你唔駛諗住改變到架啦
就好似叫tiktok玩家唔好做on9一樣
唔係因為玩tiktok所以變on9,係on9先去玩tiktok

咁你加油啦 訓埋個身 捐哂d錢去搞呀記得
唔可以有自己生活呀知唔知呀
正傻鳩

陰謀師

成日聽人講仙貝木耳 我係咪miss 左d 乜野

乜撚都共架啦家陣 d人忽上腦真係好可悲

毛記做認真片係幾堅 可能因為班底多行內人 周庭果集睇到我眼濕濕
但啲文案設計真係不敢恭維 以一間標榜young既公司嚟講好撚老土 得東方昇carry到

犧牲師

Logic師

其實除咗游學修之外，另外嗰兩個係咩人嚟？
利申冇咩留意youtuber

比較想知點解會接受到條片有鍾培生

哦 nihonggo 雪該

宜家得返聖誕喊豬

是

賣甩伍公子揾真銀

po主
希望你少d玩哩類型嘅膠
因為共產黨真係有招
將事無大小嘅事都屈落自己度
然後一次過闢謠澄清
以示公信力同掩飾做過嘅事
以前中共就係用哩招玩殘法輪功
哩個po上熱門
已經俾哂位對家入
只能當你係五毛處理
block

Deliveroo廣告

搏屌師

印狗 木耳 LM 媽咪面
是不是連燈最大PR公司

幫紅色商家賣廣告 搵埋擺明紅底既人出鏡
仲分條撚咩

今鋪我撐樓主

除咗樓主 全世界都係共產黨
利申 已FC

PR公C

消費連登 串下黃絲 請幾條恨出名既二線姐仔 就呃到班傻閪幫佢地免費宣傳

亂撚到呢

牙豪哥邊日邊日咪出咗聲囉
唔好問啦
啲片咁好睇唔係唔睇吖嘛

有2個入左黎
開佢地波未?

潛水師

全世界都係奶共狗
只有樓主唔係
真黃

關紅底咩撚野事？ 樓主想分化都搵好D證據口證據竹

印仔做底左瘦底 原諒佢一次

豪哥hi

對唔住，
冇諗過會比人踩上門
此po已完，唔好推

okay

capTV 金剛crew冇表過態
拍十年又冇表過態

豪哥？

佢同個瘦底大波妹咪半斤八兩
PR公司狗咬狗

試當真：唔講政治咪無事囉

請問邊條片有？

其實同林作一樣
越多人討論越好
attention seeker

大把藍營黎R fd送錢洗添

Captv 拍埋香港毒辣都係無表態
所以話有班受眾真係好撚蠢
今次都好，擺明叫一班人唔鍾意可以唔睇

己免疫
醒咗既人自然醒咗 唔會訓番

知道對家本質係乜 招數有邊幾招

初心不變 不忘初衷 不敢忘記

你知唔知咩叫紅店

搵deliveroo 嗰下feel 到行錯路
鍾狗都出埋嗰刻我unsub 左

有d底線係唔掂得

算啦
小薯茄童童俾人拉埋都有人質疑條channel唔黃啦

到最尾咪又因為有一大堆連登仔戇鳩鳩

想知Dear Jane幾時係藍

有無睇片？
杜生（黃）唔會無情白事咁科水﹔
鐘培生（藍）送錢做金主﹐但係佢哋唔要。

根本成件事就係講緊而家嘅生態圈﹐黃底唔係大哂﹐藍紅組織扮friend玩滲透先最可怕。

其實ViuTv都一定唔係黃嘅電視台﹐只係佢at least無藍到出哂面﹐靠旗下藝人先睇落黃黃哋。

利申﹕睇咗片﹐我篤尿係黃的。

盲粉死撐黃
覆讀機護航
金剛不壞之身

共業，deliveroo，總共搜尋到0間公司

不如叫佢地分清楚藍、紅、無良先討論

連登仔：共產黨隻棋

抽下水都叫表態
咁hk01都叫黃啦

三十年前美國已經有本書叫 Amusing Ourselves to Death: Public Discourse in the Age of Show Business (娛樂至死)，呢啲咁嘅 soft porn 根本就慢慢破壞緊黃圈

唔係好明樓主論點係乜

玩meme/catchphrase同洗白有咩關連? 係唔係除左警世po同時事po以外其他po或者發言都有問題?

同埋想問如果deliveroo係蘋果/立場/100毛賣廣告 佢地係咪又係幫中共港共洗白?

你既立論係咪姐係好似十幾年前 好多陰謀論家話主流媒體成日有心設計d三角形意象 然後潛意識宣傳illuminati咁

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

好似樓主咁咩都反

Angela又點解藍？因為未可以預知未來同過沙勇新一齊？

我唔理.總之唔係黃就當藍

On9 咩都要分黃藍 煩撚到

自己追po

[突發]試當真條新片又幾高質！！！

仲有肛交基佢地成班同學

上想試當真出下個名咪出聲囉
邊個唔想癡金糠啫
特別係你隻愚樂台小丑

確實，來來去去都個啲回應留言

班友成日以為自己好幽默，討論空間都冇哂

豪哥又發脾氣？

戇鳩樓主 你都係連豬覆讀機咋﹐你以為你屌完人再用就係眾人皆醉我獨醒呀？

當你五毛﹐拉。

拉po又唔叫？

用班連登復讀機做屏障
瓦解一切對佢地既指控

全中

請善用起底功能

成班藍營圍爐都唔撚反得
又deliveroo dearjane angela Viutv
一反就係豪仔又出po？
有料

越亂越好

youtube 就唔會課金!奶到咁仲要益youtube!

袁澧林其實都好無辜
飛咗隻狗都被打成藍

定我跟漏咗？
其實佢係藍？

俾個現實班兒登仔睇，佢哋又唔鐘意
以為自己課少少金(好多仲係口頭課)就大哂，可以養到人地
現實就係有錢嘅黃金主，都有現實考慮，要有利可圖先可以支持到
甚至連行內朋友都有自己考慮
最易課金嘅係藍紅營，自己走埋嚟行面話幫手，但劇本上試當就偏偏當佢無到，表達咗乜就自己用下腦諗啦
如果真係收鍾培生錢，又洗咁拍出嚟咩

先衝左出來柒，變左之後所有批抨佢地都變左盲反打手，呢招好高明陰濕

又捉到一隻覆讀鸚鵡

唔認同標題 但分析得有道理

連登毒撚好鐘意ff

幾件藍營大圍爐都有成班人盲撐覆讀護航
表達咗乜就自己用下腦諗啦

盲撐既極致 你呢個comment 真係要pin

豪仔抹黑完對手再笑柒我想點先？

成班無腦覆讀港豬

有無諗過
你既出世
都係共產黨既一步棋

毛魔：「天下大亂，形勢大好。亂了敵人鍛鍊了自己，然後達到天下大治。」

思緒清晰
根本就講緊而家嘅YouTube 界
Either 黃 YouTuber 無人搵，要實打實咁賺followers
Either 比人收買左做紅嘅滲透
乜都唔理嘅咪完全搵唔到食
不過話佢地無金主呢，我都覺得唔信
但希望佢地有番啲原則啦
唔好再掂紅果啲人

開始狗急跳牆

同埋原po仲煩過印狗
你仲唔係豪仔，要整亂個場

有道理

你再拉po唔大大力屌柒佢地
下次就會揾tvb
信唔信

想問下，如果幫中資打工，但發過聲既人，算唔算黃？

連登仔：唔算

尊重拉

尊重師

嗰個咩慘過番印度根本係弱智仔一個

幫無良僱主打工已經唔得
香港返工嗰班其實無乜人係黃

下ching訓左好耐？

個channel 邊段片令你覺得個channel 黃?
有可以介紹翻喎

人黃但channel 開始多似紅非紅元素係警示要保持距離既信號

有懷疑既人強烈建議停幾星期donation 睇下有乜變化

100毛個reach rate勁低
勁耐未試過喺主頁見到佢既post

講講吓都要無啦啦口出狂言
尊重拉

連登仔驚死自己俾人呃 有啲咩開始做大左就會驚佢係偽黃
結果黃圈咩都做大唔到 一大少少就俾人批鬥

跟本受眾程度就係咁，關唔關咩兒登事

成個香港都係咁

賺藍人錢都唔得
真係痴晒線
睇清楚一點啦
點搵錢唔係重點
點洗錢先係重點
如果呢點都分清 黃圈肯定收皮
賺藍人錢唔緊要呀
重點係洗錢要洗返落黃圈到
如果唔係同支那內循環咪一撚樣

一早覺得呢個channel 啲agenda好勁
其實係扮晒嘢逐點滲透
話畀公眾聽抗爭已完

你自己有批判性思考嘛，你自己定自己把呎出嚟啦

成日問乜乜乜算唔算黃有意思？

sorry 你咁諗已經過唔到做連登仔心中黃絲條線

內鬥世界第一

0尊師

唔賣藍店廣告
黃youtuber點賺錢

有人明好感動

試當真最新條片星光熠熠 又古天樂又杜汶澤咁

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成班弱智打手喺度豪豪豪哥哥哥
真係好似精神病院咁

自己無了解就批評人

連登仔不嬲出嚟搞笑架la

咁大家日後係咪接受以後藍同紅客串/合作
只要表面上講兩句模棱兩可既說話就得
但你tag埋鍾培生一齊宣傳
講唔通啦

我係想知佢哋條線set到有幾高，個圈畫到有幾細

真心條片畫出腸，世上總係有班低能仔唔識思考

On9
咁ming仔、達哥都唔駛反喇？

我想知之前拍咩孫文的野望係咪又係共產黨嘅一步棋

佢d 片 我淨係見到抽水同諷刺 見唔到表態喎
你唔明 就係觀眾問題 你領悟能力低

全世界都係共產黨，唯獨是連登仔唔係。

估唔到咁快收錢就真

Ming仔捐10萬都死
死得好慘

點解仲有人未block柒果條閪頭

你開d垃圾po仲on9啵ching
由你講一d說服力都冇

Angela係打住本土旗號上位
但呢2年一句聲都冇出過
所以啲人覺得佢藍
我個人唔會追擊佢，但亦唔會支持佢
只係覺得佢賣本土好虛偽

你叫班兒登傻鳩點駁姐

追kpop有問題？

因人廢言

追kpop死韓狗！
你講乜嘢我都唔會聽！

返咗大陸拍嘢
唔會係黃
唔洗爭論

雖然樓豬係ON9
但唔代表你可以因人廢言

樓主你邊位
講黃 我只認第一排中間果個
隔離揸盾牌/第二排火魔全部都係五毛

支持

Ming仔都叫係片度講過警察冇錯之類既野。

達哥我就真係冇反過，亦都唔明有咩好反。

(雖然兩個我本身都冇睇)

樓主係咪豪哥?

全港起碼一半人幫港資中資大集團打工
全部藍同紅既 仲未計一堆奶共外資
咁用你個logic 即係至少一半香港人都係藍啦
得返一堆幫黃店打工同學生係真黃
你話合唔合理

sorry lor豪哥開po冇叫埋賢仔添

達哥衰在expected value太高
無計

開始煩

講得好

有啲煩

幾時有罷過黨鐵？日日都咁多人

又開鳩po扮outstanding

真係好撚醒

咁大家係賺緊藍同紅嘅錢有乜好講
而家係有channel被誤以為黃
然後好多人畀好多藉口佢哋係黃
然後要支持 課金 呃黃人錢

咁我開間藍店賺藍屍錢再捐錢得唔得

頭條新聞都係笑笑笑好好笑咩
抗爭啊
咩嘢黃店都係啊 呢家抗爭啊食食食 搵錢

如果係咁我真係鄧ming仔達哥唔抵
只能話佢哋柒嘅timing唔啱

咁講啦 你不如實際d
有咪prove到佢地言論真係紅或者藍再算
宜家咪當佢哋中立算
反正社運都收左皮廿世
連12youth邊度都少左人理
自認黃既做d野幫下宜家被人告既手足
開呢啲po除咗批鬥有乜用

幾有NOISE即紅彈起~ 多左幾多VIEWS

達哥勁無辜

幾時變到賺藍屍錢都冇問題

諷刺時弊都畀人屈黃屈藍屈共產黨

唔理條片幾高質，睇人仆街最開心

咪撚再理性討論啦，咸港鏟啦屌

屈黃
ok lor

Good evening 豪哥今日開左咁多po

公眾人物條bar本身就應該set得高過一般人
平時一路屌連登仔食藍店 淘寶
去到"網紅"做同一樣野就處處袒護
笑撚左

咁食M記美心淘寶都冇問題啦，反正慳左啲錢再捐錢得唔得

有乜問題
你自己講到明藍店 你咪預冇黃幫襯
捐錢唔可以俾人知咁解啫
如果你做到咁勁 我佩服你添

我淨係fc到導姓會員係藍

無須理政見
好睇是良知

多謝撚你喎

咁撚樣都得

舊年係屌達哥幫完美世界賣廣告

咁大個人自己識判斷喇

賺藍錢冇問題阿
但你幫藍店宣傳有問題丫嘛

呢位巴打咁黃 你收收皮先

豪哥deliveroo就乜事都冇

搵得鍾共 大家知你咩料啦
話之你故事背後幾咁動人凄美
用錯人就係用錯人

其實樓主係未睇唔明條新片 講咩

我縮埋一嚿添

有啲巴打話賺藍屍錢冇問題㗎達哥好撚無辜

真ming仔捐10萬蚊都係比人屌
反而豪哥乜事都冇

豪哥緊係得啦 豪哥緊係無問題啦

我決定淘寶，慳左啲錢食龍門了

一樣。deliveroo一單都仲可以話個別例子，落埋鍾培生都仲可以扮睇唔到，仲屌埋樓主分化撚

抗爭一早完咗㗎啦
好快連美心都食得

講真 樓主勁撚過個乜印度神童多多聲
乜都知哂

睇條片又拉去黃藍到

679負皮就知冇得救
達哥ming仔真係慘

唔夠位pin

我預言師

仲可以屌樓主唔賺藍屍錢正on9

bomba 達哥 ming仔

投個票又拉

盲粉港豬覆讀機

如果香港黃色市場大到可以養起曬d黃藝人，甚至成條黃色產業鏈，先講揀客喇。

另外，如果佢做中資客，而賺返黎既錢繼續拍本土電影/片，我都覺得冇問題。

正如中國口交部日日屌美國，咪又係狂做美國佬生意，但係賺返黎既錢就留係中國，咁自己先有得變大嘛

當然我唔排除有人係扮黃，依樣就靠大家觀察，而唔係一有中資客就：哦～你收中資錢，你紅底。

食個飯又拉？

高質po，完全同意樓主

食吉野家慳錢捐比手足（我）

而家喺連登黃藍個定義係咪睇連登仔心情

咁你咪比錢佢用囉 人地收藍絲錢賣廣告又唔得 人地賣你可以唔幫襯 點解要阻住人地收藍絲錢 你真係on9仔

過多半年移撚哂民啦黃圈

達哥ming仔死得好慘

食到美心無貨賣
都係抗爭

真心 廣告代言係啲咩
係用自己嘅形象去幫人枱橋
一個黃嘅人去幫藍嘅做代言
簡單就係洗底

班港豬個個都有勇氣移咩

咁低級嘅假膠post都有300正皮

點阻住？ 我係滙豐老闆封佢銀行帳戶唔俾佢過數 ？

你個point係咪即係所有娛樂都係幫個社會鞏固權力關係？

唔好再撚連登仔啦，智商低已經好慘

拒絕藍營金主都藍，是日笑話

連波台都屌鳩佢哋食女

我講緊人地賣廣告 你唔幫襯咪得囉

點解你覺得連登仔喺連登講幾句口號、留言有反共意識嘅人就會身體力行去抗爭/搞革命？

"On9 咩都要分黃藍 煩撚到"

人地預言師黎 尊重啦

其實個問題係啲人雙重標準

J袁澧林有咩問題

美心啲舖頭你唔入咪得囉，點解要破壞人哋間舖 ？

好暴力

講撚到自己好似上戰場好勇猛咁 咪又係輕鬆自在上兒登抽水 你口中消費班真勇士就真係受夠喇柒頭

啱呀，之前聽人講話黃毓民係共產黨我都唔信，見到佢竟然搵曾鈺成 鍾樹根 陳婉嫻上嚟，佢一定係共產黨

連登仔話毛記=渣哥=藍

有人坐梗監你仲接受到有人幫deliveroo做廣告？

垃圾po
滑坡歪論 邏輯0分
拉

其實我支持樓主開post抗爭 抗爭師

唔好晒氣啦 佢自己一日都開幾個Kpop post
講到底都係唔抵得人地紅

樓主一次得罪晒兒登三大偶像

好慘

對住你呢啲煩膠好難尊重

宜家D人真係好無家教
唔識尊重人

試當真有乜好睇
睇到起雞皮
尷尬到

瞓左年幾？

出身出得早，太早入market，佢哋捱多陣就可以有藉口話賺藍屍錢冇問題，可以兩邊lam晒

珍
依家紅左啦

sor 我唔想做精神病院院長

底都開始紅

一定係

韓國藝能界真係勁黃

豪哥你好 我好中意睇你d片架

發生咩事，有冇懶人包

其實樓主點解唔諗下其實連登都係共產黨既棋黎既？

有鍾培生呢條二世祖垃圾真係unsub咗

試當真咁多打手出黎spin

樓主懷疑試當真試圖用meme 洗走香港人抗爭意識
搵dear jane deliveroo 合拍片，搵鍾培生入鏡

然後比護主犬圍攻

又轉換話題 唔夠人講就咁做

連仔應該要響應12熄登活動

多啲幫襯美心啦你

勁撚多打手

好能中

熱狗終於滲透到入共產黨

其實係兒登班on9好撚易跟風向盲撐

真，佢地仲請埋藍絲鍾培生上節目

唔講以為香港係大型幼稚園
一個YouTube channel 出幾條片就控制左抗爭意志

其實好撚高汁

冇鮑姐
樓主傻鳩P牌新會員 拉

游學修肯拍返Batman 未？

腎出撚哂名熱狗都仲有人質疑
你d柒頭衰左其實可以認

咁你答我 如果收藍絲錢 幫佢哋賣廣告 而我地又唔用 咁有咩問題 錢你又唔會課 你又無錢幫佢哋 唔通真係要人哋食屎你先安落 唔可以洗敵人嘅錢 真係好笑 第一次聽

覺得啲連登kol煩點解唔block咗佢
人地係自己po入面輪流鳩叫又要入去睇
又無騎劫出面啲post洗版

奶共狗
死全家

Youtube?

唔夠人講就老屈

點解會無問題?
無咁上下廣告效益會搵佢賣廣告?
不斷壯大藍屍既經濟圈係好事?

....咁你唔買佢啲野 咁佢又嘥錢落廣告
就正如之前brain 叉 咁 係咁咁佢啲廣告晒佢錢一樣

喂佢無藍屍睇架咩

你估得黃既睇架?

試當真幾犀利
唔使兩個月就令到班黃絲自打嘴巴
口講唔要紅色資本唔要有藍絲藝人
轉個頭就日日係連登開足十幾廿個po吹奏
慘在個班撐足年幾既黃youtuber
倒頭來views同reach rate係咁跌
為既只係討好個班口裡說不身體卻很誠實既黃絲
仲有咩資格鬧人搭地鐵食M記

依家先叫就冇癮啦

搵得鍾培生條友已經多撚左堆藍屍睇啦

D藍屍見佢賣晒廣告仲唔多多幫襯??

咁又咁講啦 佢個channel 應該多黃絲 同埋藍絲唔會因為你賣少一個廣告而去唔幫襯 而黃絲亦都唔會因為睇到呢個廣告去幫襯

收皮啦煩膠

你其中一句嘢唔打隻豬係咪會死

人地唔接藍既廣告少左收入佢地唔去睇

反而係到幫d同藍店賣廣告既youtuber

連登最新黃藍準則

連登仔鍾意就係黃
連登仔唔鍾意就係藍

廣告效益呀巴打 deliveroo 呢D公司既mkt唔係分析過晒有revenue點會用咁多錢係呢個平台賣廣告?

LM

串鳩觀眾已unfollow
仲有一大班人追住俾佢撚

印仔師

師兄好波

想問佢哋有幫黨鐵賣廣告？

咁你做金主咪得囉

點痛
個瘦底大波妹妹根本係5毛